\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Waldweihnacht} 
\index[in]{Waldweihnacht}
\index[in]{Wieder ist ein Jahr vorbei}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wiederisteinjahrvorbei} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. W\=ieder schlie"sen w\=ir den Kr\=eis;\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
2. Wieder schlie"sen wir den Kreis;\\

Schl\=ie"sen den Kreis zum Ged\=enken an den H\=errn.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Schlie"sen den Kreis zum Gedenken an den Herrn.\\

Er \=ist uns n\=ah in d\=ieser N\=acht,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
Er ist uns nah in dieser Nacht,\\

wissen \=um sein S\=egen und w\=ollen \=ihn lob\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
wissen um sein Segen und wollen ihn loben.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. S\=ind wir dann in \=unsrem Z\=elt;\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
3. Sind wir dann in unsrem Zelt;\\

Der Tsch\=ai k"ochelt und das \=erste Lied ert\="ont.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Der Tschai k"ochelt und das erste Lied ert"ont.\\

Die N\=acht beg\=innt und w\=ird erst verg\=ehn,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
Die Nacht beginnt und wird erst vergehn,\\

wenn der W\=ald geh\="ort alle \=unsrer L\=ieder Pr\=acht.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
wenn der Wald geh"ort alle unsrer Lieder Pracht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. R\=uhe senkt sich n\=un auf \=uns;\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\\
4. Ruhe senkt sich nun auf uns;\\

Gesch\=ichten des Jahres w\=urden all erz\="ahlt.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Geschichten des Jahres wurden all erz"ahlt.\\

Und tr\="aumend s\=ind wir in \=uns gek\=ehrt,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
Und tr"aumend sind wir in uns gekehrt,\\

der W\=unsch n\=ach neuen F\=ahrten w\="achst in \=uns.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
der Wunsch nach neuen Fahrten w"achst in uns.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon M"oller-B"orkel
\end{angaben}
